telegram 吹水 乜都得

巴打好悶？

日日都悶

pish

跟機 隨便傾 樹洞
巴黎

lm